洗白係唔係蝗語

蝗語係咪已經成功入侵

洗底

洗白

其實洗底同洗白個意思唔係完全一樣
洗底係一個仆街, 佢本來真係仆街, 做返好嘢想洗底
洗白係一個人, 原來佢係好人, 不過佢因為某啲原因而做啲望落仆街嘅嘢

係 香港不嬲講洗底

洗白白